有冇人覺得自己免疫力好勁

平時傷風感冒都好少
喉嚨痛食幾粒消炎丸就無事

一年都唔使睇一次醫生

仲後生姐

十幾廿年無發過燒, 只係食完熱氣嘢會喉嚨痛

強到有時想請sick leave抖下都難

小心講完開口中

立FLAG師

我以前都敢講。但25打後一年都會病幾次

中左多樣抗體 好事黎

「今次疫情完左之後，我就會返家鄉向女朋友求婚」

係, 人好奇炒

成日開口中

我唔食藥
抖下就冇晒事又點計

正常啫

人有免疫系統架囉

有喉嚨痛就收皮啦